★idevice將來玩不到好多經典舊Game(32bit)相信會爆轉An潮

Apple已死，連模擬器32bit都唔識寫，

我有唔少！全部不能玩

SF2 R-Type1、2 伊蘇國1 、2 魂斗羅....................

同你一樣 老餅+過氣

UUU

果然
最了解自己的係敵人

笑左

腦魔請停止反蘋果、反it、反中

收咗錢！！！
***，HR,美帝

個個post都見蓋清

r-type
魔魔識貨

咁咪用iPhone 5玩

舊電都瓜啦！咁耐

lm

你都未瓜